男教師涉屢非禮女學生 新增控罪指趁學校於內地舉辦活動時犯案

(資料圖片)

43歲小學男教師涉嫌在過去兩年間，於任教的學校內多次非禮同一名女生，早前被拘控提堂。案件今在屯門裁判法院再訊時，控方加控六項罪名，被告現共面對六項非禮及一項普通襲擊罪，全部涉及同一名事主，容後答辯。新加控罪內容透露，被告涉嫌犯案地點遠至中國內地，據了解被告是趁學校於內地舉辦活動時犯案。

控罪指被告於2017年1月至7月間，在屯門某小學內普通襲擊女事主X，另於2017年9月至今年2月13日間，分別在該小學、廣東順德，及江蘇南京先後非禮女童X。據知順德及南京的兩項控罪牽涉學校活動。

被告沒申請保釋，繼續還柙至5月30日返回屯門裁判法院答辯。裁判官透露因要安排視像作供，若被告不認罪，案件將交由西九龍法院審訊。

【案件編號：TMCC415/19】
記者伍嘉豪

喺外地犯法告得入？

簽和解書未?

大條道理引渡返支那
又然

人工高福利好假期多，有埋初夜權仲得了

告得入